仲記唔記得上年今日「和你飛」？

仲記唔記得上年今日，喺全球最繁忙機場和你飛？

我記得發夢去咗幫手派傳單俾旅客，派食物、貼紙俾手足，夜少少就𠝹紙盒整紙牌。一入到女廁，見到空姐一放工就換衫出去靜坐，放工時間手足由市區入機場接力，成個機場A、B hall都坐滿。

好懷念上年每個周末嘅夢境

HK726 接良知

冇得再入機場

推 唔會忘記發過嘅夢

手足喺機場做人肉連儂牆

和你飛我很愉快

和你x
系列就係咁開始

睇錯和你屌

邊個負我皮？

推

我記得舊年plan咗8月去旅行比你班友搞到由由7月驚到8月驚搞着我班機
仲要我飛嗰個weekemd真1係有和你飛
好彩最後乜事都冇順利上機起飛

我發夢行匀全機場，連T2都去埋，拎住紙牌向旅客解釋香港嘅事，腳都跛埋

話咗「和你飛」，你邊會有事

七月尾 ～ 八月份 開始國際線(?)

仲有d好靚嘅postcards

嗰陣有邊個估到一年後係由武肺癱瘓咗機場

仲有個因航機師
「香港人加油，萬事小心」

早期果時mtr都有

下年可以搞「和你飛英國」

仲記得有位巴打 每次有人開新po 佢都搶到#2 部飛機係咁轉

迫撚到行出青馬真係好撚堅

之後行出青馬 行到黃昏日落
好懷念

名副其實嘅黃色經濟圈

個次發夢無諗過咁多人，一手拎左2000張香港加油貼紙秒清，見到大家用心整既文宣同埋接機人鍊真係好感動

7月26號嗰次和你飛因航空姐工會都係其中一位攪手，但係到今日無畀因航炒魷嘅唔係藍絲警嫂就係要迫住平行時空做港豬

勿發開口夢

香港人真係世界第一

唔係好記得了，定係大阪個峰會，登報係國際戰線開端？

巴士都有，屯門有個後生車長開咪叫我地小心，全車拍掌！

捉咗喺劍橋，上年7.21有份打人嗰兩件先

嗰次係9.1

9.1全城開車入機場接放學

和你飛盡顯香港人既創意
永不忘記

成日去掃黃

好似唔少成人玩具店都支持手足

搞到加泰 智利 伊朗 extinction rebellion左膠 都學我哋佔機場

Sorry借個位
香港人要報monkeypore仇就要搞大呢件事
猩加圾博士生喺美國幫中國做間諜 被斷正認罪

有個會員係咁貼個飛機撞埋黎既gif

呂麗乳瑤

呂麗乳搖？

感動 真係有旅客行埋嚟睇同影文宣

冇人想知夢境 下次開po 小心d

再望下而家個死城

唔駛和你塞

依家機場都收埋皮

Yup
6月下旬LIHKG眾籌登報（為月底大阪G20造勢）

手足當我係遊客，派咗俾我

現眼報

記得

被辭職定被炒咗？

我好記得811 K手足被射爆眼之後 812 813 機場都好多人..
仲有dunkirk 式走佬

唔知我地有冇見過呢？

冇幾耐施安娜就被港龍炒咗
之後我都有發夢去咗愛丁堡廣場個集會撐佢

香港手足係世界級

91大長征

記得， 有post吹撚到全世界搞機場未撚輸過， 政府一定跪
有成萬個like
結果今日睇返得淡笑啦
兒登仔就係兒登仔
simple n naive

女手足接機，用普通話同芝麻人講
「明天去元朗購物，包包打折啊！」
笑死

手足

@呂麗乳搖

我都有去旺角嘅玩具店買「黃嘢」
個男sales仲逐樣商品介紹
連啲AV女優嘅飛機杯都介紹！
我係絲，我點用呀？

智利嗰啲得啖笑㗎咋
不過佔機場好似係泰國黃衫軍玩先

係，諗起都想笑
機場壓力測試

巴打講野小心啲
發夢做過咩 咩地區出發無人想知

任何post都撞機

而家係全世界非工作人員都無得去

讀外語系嘅手足，譯咗唔同語文版本嘅文宣
日、韓、法、德、西、葡......
好堅

係泰國開先

知道

水馬多過人

自己攞嚟

依家機場

水靜河飛

屌你老母

好啩住浩天哥哥

水靜鵝飛

之後，20 公里長征，真係好撚柒。

個日夜晚先精彩

機場好熱鬧

咁今次支那武漢肺炎同港共政府搞到你有機會超過成年無得得，點解又唔屌

好掛住呂麗巴嘅撞機gif

啲手足請半日假下晝入去塞，機鐵變屍殺列車
企喺櫈上，入多幾十人
搞到17:00後啲機cancelled
最終要出禁制令，係咪禁到而家？

8.13打柒姓付嗰個芝麻佬

大量家長車

做得藍屍又真係無腦

DKLM!

果期d data用得勁快

之後出禁制令喎

想知爆眼少女點樣，上年都係因為佢而去機場

機場空左半年啦

佢啲撞機post

知道，我係絲

P牌推唔郁

多撚謝個永續禁制令

乜料呀

對唔住 果時係機場返緊工 只能默默支持

721

呢年真係過得超快 仲發生咗好多好多事

嗰次唔係再之後咩

飛機膠仲可以去影飛機嘅

屌你老母我㩒錯正皮呀

抵死

係禁到依家
不過幾好 入面大牌子等執

7.26定9.1？

可能佢以為你會買黎送畀人
btw 眾志youtube都介紹過女性用嘅玩具

佢唔敢屌

呂麗乳搖巴

發夢一大班手足係到撚果隻芝麻狗

見字飲水

8.13 d手足比人告緊暴動

但又上連登

成日睇live都無鬼晒data

圍支那記者個晚

T2條橋無左都無咩地方影飛機

嗰次係8.12

求仁得仁

up

工會嗰啲有名有姓
槍打出頭鳥

自推

但最成功果日係812

一夜長大

而家張禁制令仲有效？？

多謝手足忍耐

831
101

無事 我做完機有出黎gchi

香港人

最癲有變色版同倒帶版
再加埋呂麗巴次次搶#2真係好印象深刻

記得，從來唔知原來香港人可以咁友善溫柔

歷歷在目

當年聽到因航機師嗰句「香港人加油，萬事小心」真係哭撚咗成晚
希望機師手足一切安好

唔止呢張，有張仲多機

9.1

比黑警港共正苦搞死晒

香港人好叻

好撚多version，個個post都係佢，嗰陣睇到屌出嚟

1954年又係有架國泰客機就黎返到香港嗰時畀解放軍戰機擊落造成10死8傷，不過今日國泰對呢段歷史睇怕都係扮唔知

[url]【港古佬．動畫】解放軍擊落國泰機致10死 中共阻英美救援爆空戰

印象深刻

仲有太興、美心、金拱門、華御結

係
而且仲有保安喺出而9坐9企，仲有9擺喺度嘅穿梭巴士

袁嘉蔚話米青味似芋頭
所以佢唔食芋頭喎⋯⋯

好難忘

條撚樣逾期居留

喺機場暴動？？

唔係囉
可以自出自入

仲有812 都好癲

8.13

搭A車喺7樓離港層落，行到最左手邊最盡頭嗰個位都唔少人影

係呢個啦

為8.11爆眼女爭取公義

我記得張圖係勁快

今年靜晒

我仲堅持分享蕭生 可惜成效不大

感謝

無限期 直至機管局取消

長期捕喺連登一有post即撞機

Gif呢

（香港，2019 年 8 月 23 日）－ 香港機場管理局已獲得高等法院頒令延長於 2019 年 8 月 13 日取得的臨時禁制令，禁止任何人士非法地及有意圖地故意阻礙或干擾香港國際機場的正常使用。經修訂後的臨時禁制令將維持現狀，直至法庭審訊或進一步頒令。
任何人士忽視遵守或遵照臨時禁制令，或任何人士援助或煽動、協助或教唆他人違反臨時禁制令，可能會被控以藐視法庭，並可能會處以監禁或罰款。相關人士亦可能被強制遵守臨時禁制令。
阻塞往來機場的道路或可能構成非法地及有意圖地故意阻礙或干擾機場的正常使用的行為。
臨時禁制令亦禁止任何人士在機場出席或參與任何示威、抗議或公眾活動，除非該等活動嚴格遵照臨時禁制令的要求。臨時禁制令清楚表明，不可理解臨時禁制令為批准任何違反《公安條例》的示威、抗議或公眾活動。
機管局現正取得有關臨時禁制令的蓋印副本中，並將根據法庭規定展示臨時禁制令。
與此同時，在機場客運大樓實施的進出管制安排將會繼續，直至另行通知。相關安排只容許持有將於 24 小時內的有效離港機票或登機證、以及有效旅遊證件的旅客，或持有相關證明文件的機場員工進入客運大樓範圍。在各個進出管制檢查站均有機管局員工及保安人員協助真正的旅客及機場員工進入客運大樓。

不過都係要扯到好遠
機場之中赤臘角算麻麻地好影，再唔係去沙螺灣 btw 除左飛機膠，應該都有啲巴膠會去影巴士嘅

和你飛真係世界級抗爭運動

講一句都被炒

死全家

和你飛係最令我感動嘅行動之一
因為我好鍾意香港個機場

mihk鱷魚談都睇得過

no.1

嗰期有上連登嘅，一定見過佢嘅撞機gif

明明上年咁多機場手足報哨爆料
今年連登又回復番飛雞 aa狗

結果一年後而家機場烏鷹和你飛

祝你死全家

全球最繁忙機場

記得有好幾次和你飛
其中一次係TST爆眼女手足之後
再之後有次塞撚到成個赤鱲角都係人
由東涌行入去、行返岀青馬嘅又有
CLS 香港人

考古！
支共欠香港太多！

BTW，巴打係飛機膠？
我睇過一本《航空見聞錄》話全球第一單劫機係運黃金嘅澳門小姐小型機，但維基百科又唔係咁講？

block7左佢補飛

都唔多啦宜家一個鐘得幾班機飛

全世界都差唔多啦
有冇靚相睇下？

困於這街道上團聚
卻失散憂暗角落裡

恭喜你今年都冇得去旅行

8.11爆眼，夜晚有巴打開post叫人8.12全世界同我入機場，機鐵塞到變屍殺列車

9.1開學前最後一個星期日，機場壓力測試
萬里長征，家車長塞死青馬

香港光復之後我一定會再去

第一張air show式轉圈好少見喎

含柒啦

好掛住每星期有夢發同啲畫面

識玩梗係去SXM啦
KLM747喺頭頂掠過，J到出血

有一張係機駁機
有一張係等極都唔會有飛機

因航執柒佢算，以前都話唔想比支那吞，見到佢地跪到咁已經無留戀

要靠英國手足舉報，要用反恐法黎捉佢，721明顯係恐怖襲擊，唔可以比恐怖分子潛伏係英國

加泰隆尼亞都即刻跟隊

Push

自己收皮啦

呢段一定要記低
好多銀髮手足有到場

太多version

兒登仔

回力鏢

starbuck

大尻鑊

咩post都有

Bot嚟的

武肺幫你真。lockdown

聽聞當晚咩名車都成為校車

KLM應該係少數航空公司用747來往香港，qantas 747前幾日都已經光榮引退

喊咗

聽日727又要回帶

做外資企業囉！
不過全球航空業進入冰河時期了，so sad

話都有咁快

唔小心㩒錯負皮
對唔起
幫推

全部藍店

但可能飛唔到支那空域，好麻煩，我都唔知咁多了，lm等專家講解

撞機撞到頭暈

武肺係手足？！

SQ,UA都退晒
LH, BR, BA 仲有冇用747來飛VHHH?
退747係咩原因？

TG射元朗老人院！

癱瘓機場印象中真係打響國際線第一炮

之前就算721個d都未去得到國際頭版

話都冇咁快

上年6月G20峰會
眾籌全球登報

睇番資料20-40年代其實已經有劫機事件，不過都係涉及私人飛機/郵政航班，始果涉及民航機嘅劫機事件澳門小姐事件係第一單

我對飛機認識比較皮毛，反而對巴士認識多啲，以前會去bilili睇Mayday，不過依家支那app不了，可惜香港無咩收費channel睇mayday

大長征

撞機gif

咁快就一年

果陣特登請假去機場發夢
入都入唔到，要由公路行入機場
果刻見到咁多人，真係好感動

記得一年前第一次聽呢個名果陣
好佩服

夢見有旅客一出閘就見我地唱 do you hear the people sing 感動到喊出嚟

因航係第一間玩文革式批鬥嘅公司

武肺幫手收佢皮

你求其著件老西，扮晒嘢掛嗰證件喺頸，佢地就俾你用員工通道㗎喇

長榮架747 Combi已經退左，英航747原訂2024年先淘汰，但多得武漢肺炎今個月都提早埋單，係得LH仲有最新型號嘅747-8，但係好少用黎飛香港航線

淘汰747不外乎都係四引擎油耗大同營運成本高昂，當A350同787雙引擎可以用黎做長途飛行，747嘅營運優勢自然大打折扣

集體回憶

5大訴求咗未

非員工、旅客可入到客運大樓內？

機鐵變屍殺列車

好似啲黑警逗人都係睇樣睇衣著

萬里長征行番出欣澳

我都鍾意

哭𨶙咗

可以 我試過

Viu 96台仲有空中浩劫睇㗎

坐departure hall又點會阻到你啲行程
阻你行程嘅係個濕鳩政府搞埋啲禁制令排隊入機場

多謝你

唔敢屌柒正苦

算係集體回憶

水盡鵝飛啊

係，好鍾意大家發同一個夢

心目中嘅因航係兩柴，唔係魚翅

812 個個湧哂入機場
機鐵滿哂同入機場高速公路塞死哂
到5,6點有人9up 機場熄燈屠城嚇到d人走哂

英國手足全力緝兇

咁就一年

水淨鵝飛
水枯竭，鵝飛離。比喻恩情斷絕，一無所有。元˙無名氏˙雲窗夢˙第四折：「我則道地北天南，錦營花陣，偎紅倚翠，今日個水淨鵝飛。」亦作「水盡鵝飛」。

水盡鵝飛
水枯竭，鵝飛離。比喻恩情斷絕，一無所有。元˙關漢卿˙望江亭˙第二折：「你休等的我恩斷意絕，眉南面北，恁時節水盡鵝飛。」元˙尚仲賢˙柳毅傳書˙楔子：「我則為空負了雨雲期，卻離了滄波會，這一場抵多少水盡鵝飛。」亦作「水淨鵝飛」。

747空中女皇堅型嘅，
機鼻揭起load cargo
巴打有冇坐過上層呀？
咩公司退747前，上層一定被訂滿

眨下眼

邊日？7.26唔係好塞咋喎
你講8.11尖沙咀爆眼後8.12和你塞？

嗰陣仲未有國歌

支共迫佢跪

但pepper spray係鳩噴，記者，老人家都照兜口兜面顏射

而家根本無人去

記得啲香港人叫我地比佢走，話book咗機票去旅行

心都up撚埋

利申： 直播睇到

邊日？9.1定8.12？

19港豬

多人到連網絡都塞死咗

9噴pepper spray9撞人9嗌，佢地最叻裝兇作勢，班散仔級green object更加係四肢發達頭腦簡單

勁呀！長知識了

其實係好成功而有效既行動，如果夠多人

而且有太多方法繞過禁制令去做

港豬真係冇得救
而家安樂啦，全世界無得去旅行

叻嘅，有良知嘅就唔使做狗啦

無緣試過坐上層，依家連A380都差唔多係時候

要點做？
赤臘角係孤島，一被包圍只會困死喺入面

我行左入去買天仁

747食油，380仲食！登機橋又要另外訂製

EK都唔玩380了

永在心中 不滅

tui

我都仲好記得大家聽到黑警清場fake news 嚇住走

個排日日入機場，車錢洗得好金
仲記得之後愈來愈多人派野食
澳牛蛋治 pizza 熱狗乜柒都有
仲要係仲暖嘅

日子唔啱，但撞住先

8.12嗰日，機場太多人，網絡太慢，
有人見到啲機開始cancelled或delayed
驚佢地部署封艇拉人

有人推部行李車出嚟派熱狗
仲有茄汁、黃芥辣配料
寶礦力、烏龍茶、飯團、叉雞飯都有！
好滾動

撞機集體回憶

我見證當日點樣自己造謠嚇自己
然後個個走難
當晚又有靚畫面咩香港鄧寇克呀

做咩集體自爆

仲記得呀
最舒服的抗爭
有得坐住喺度嘆冷氣
有好多連儂人
有D落機的人會同我地打氣

唔好自爆

良知

7.26係第一次和你飛，好似有不反嘅集會，人多，但大致和平有秩序

8.12係為爆眼少女討公道，下晝塞爆機場，有機因此cancelled

9.1先係港版鄧寇克，行路出青衣

上網勁差，傳係比政府封鎖網絡
記得d朋友message搵我唔到
個個直接打電話黎叫我走
平時電話唔會響，個日忽然間有十幾人打黎
然後坐鐘走個陣，d人迫到企哂上凳，同夾到勁迫，等可以多d人上車

果日有不反
亦都冇衝突事件發生
和平集會

起底
老豆比藍絲屈
抵啦

記得，出到青衣先鬆一口氣

仲有行入機場

Pishhh

你留返同國安講?

坐家長車唔驚係狗放蛇？

快D拉我

到底有幾撚天真先會覺得自己果日無犯法=安全
方便國安MON你?

掉你落樓啦，仲拉你

連登仔做唔到嘅嘢，一個武肺幫你哋做哂
想阻街令人哋返唔到工，依家武肺搞到人人work from home
想人人戴口罩，依家真係人人戴口罩
想癱瘓機場，依家全世界機場都冇曬人

而家去到國國家層面
估唔到仲燒梗

黃=原罪
有不反

最強手足

係度傾自己做過D咩，你估仲係立國安法前呀?

樓主係咁分享自己做過D咩，引蛇出洞?

諗起個機師都咸左出黎

睇返張相 諗返轉頭 睇到眼濕濕

又有手足做翻譯員
向遊客講講解發生咩事

記得 個次仲係機場識左幾條女女

係呀香港嘅嘢唔關你事
走咗唔好返嚟喇屌你

記得發夢連去廁所都驚有狗埋伏

有佢多啲資料就好啦

我記得有一晚...大量手足機場行返出轉運站
係條馬路上面行撚咗六個幾鐘

呢張係9.1

真心顛

中出咗未？

依家連個天都幫和你飛, 全世界航空都停因為肺炎, 因果!!!呀嘿嘿嘿

香港太危險，去大灣區啦

家長關心子女

7.26和平集會，應該還可以
啲狗8月開始顛

腳都跛
仲有次屯門遊行完，行山路出去，又係顛

回力標

死港豬屌你老母

Free hug
歡迎光復咗嘅香港

後悔去左 覺得自己好on9

free hug前提係殲滅咗武肺先

巴膠都唔入去啦
機場巴士cut到一個鐘頭一班

幾乎清一色MMC啪啪車

有心去實去到嘅

仲有殲滅支共

我都係

龍運批B8等到2046都出唔到牌

901有人建議去梅窩愉景灣搭船走
跟住成班狗捕哂响中環碼頭

據聞部分會過俾九巴行豪華巴士線

9.1東涌船過屯門，屯碼都落重狗

第二日已經玩爛咗

點玩爛？

死城

推

我都入左機場幾次

嗰條友都唔知係咪用bot

個個post 二樓就係佢

［可憐哪］香港國際機場冷冷清清 證明臨時禁制令行之有效

嗰時覺得CLS，而家變集體回憶

屌係咁撞埋來

但你撳咗不推文回覆

喚醒你我嘅記憶

On9講起就嬲

政府放風講兩句話會出防暴就成班散水撚係咁叫人走，Popo影都唔見就成堆弱智人士恐慌式逃亡，竟然仲徒步行出東涌，結果得返勁少手足響機場坐通宵，呢場仗咁撚羞恥仲夠膽拎出黎打飛機 食屎啦屌

你講嗰單係8.12，赤臘角係孤島，好難走
無端端冇網絡、廁所又無水、又話cut機鐵班次，驚都正常
唔好怪手足，勿分化

中咗肺炎冇埋個腦

比佢架飛機撞到暈左

仿如隔世

我會cosplay 機場

用黎記念 等手足唔好唔記得

推下

點cosplay ？

有班人唔比人出境，包括外國人，個個屌晒鬼
跟著第三日已經有禁制令，玩完

你期望港豬有腦？

無得再玩了

想知其實個禁制令依家重係唔係度
Btw，T2個戲院拆埋，好彩曾經去睇過戲一次

我好記得俾佢張等極都無機嘅圖fake過

個個都仲記得

cosplay 成座機場
831就COS 太子站 或者蛋糕女

仲有禁制令㗎
未去T2睇過戲
最後一次去Living plaza買咗幾樣嘢

有咩？我只知有撞機

蛋糕女就算膠數啦
嗰件事好柒

我記得以前個禁制令都延長過一次
但到依家重生效？定個on9政苦無事無幹都走去延？

禁制到另行通知？